[突發]有cccp貓義工喺紅磡站捉貓

隻貓啱啱係咁想走
佢捉走咗隻貓
巴打點算好
我喺紅磡 exit D

rip...

蘇聯特工 ？

佢唔肯出示義工證
仲call埋警犬

Call警犬做乜

佢話我恐嚇佢
我要求佢出義工證

貓義工有樣睇

佢係spca貓義工嚟
屌

佢之前捉咗個貓仔
今日再捉個2個月大
聽日之後可能再捉埋呀媽

留埋case number

有無巴打可以平時經過紅磡嗰陣探下隻貓

推

係咩位？

Exit D 地盤

應該call警察，話懷疑有人假冒貓義工。

有call
佢有出示義工證

隻貓反抗 唔入籠
隻貓媽媽喺出面
你覺得無問題？

有證唔出示係咩玩法？
樓主問人嘅態度係點先

如果證明係義工做緊野，樓主既擔心既係？

我係好聲好氣同佢講問佢隻貓而家點
佢起曬鋼 勁大聲話 我係貓義工嚟 而家捉貓係咪唔比
我睇咗個籠 前一秒隻貓係咁想走 但係突然隻貓靜咗
我就話 我有合理理由懷疑你對隻貓打咗啲藥 叫佢出張義工證
條八婆唔肯 咁就直接call警犬

我啱啱就係喺度叫佢出義工證 佢唔肯。

同埋佢係格硬塞隻貓入籠
呢啲咁嘅人做得貓義工 都唔方會對隻貓好

下次影低佢，等人人都知貓義工對啲貓幾好

但我見你之後d post 話佢有出示

上面有圖
巴打得閒經過嘅話可唔可以留意下

做得好 如果佢唔肯出，就報警

佢call警犬嗰陣先show
佢一早出咗嘅 我唔洗等警犬嚟啦

D友真心痴線
不過佢有證又真係捉得
吹賬

其實算唔算盜竊?

sorry我再清楚啲表達，拍片影低佢，咁佢個語氣表情反應連對待貓嘅行為都可以有個記錄

我個fd有拍到片
佢本身係嚇到傻咗

最慘係隻貓而家無咗呀媽

隻貓係流浪貓嚟

其實係咪會原地放番？
原地放番應該會搵番阿媽？
咁最好梗係一齊放

隻貓媽媽本身有兩個仔女
個八婆琴日自爆已經捉咗一隻

我意思係一齊捉一齊放

佢無放到
拎咗貓仔走咗
貓媽媽係望住個仔 但係救唔到佢

淨係捉一隻

唔會放返啦，細貓應該會等人領養

隻貓黃貓仔嚟 細細隻 應該係兩三個月大

我怕貓仔比人送去人道毀滅
佢地一有病 送去spca就玩撚完

好慘 骨肉分離

條八婆應該係特登

Cccp個計劃唔係原地放番架咩

唔係
佢係捉貓翻SPCA
屌